有冇人上唔到playstation store

點解機都唔俾我打

same 唔知點解